[全民公投]18歲以上有冇車牌

有任何一類車牌
冇車牌
學緊車都當你有車牌先
作為一個男人其實香港地無車牌o唔ok?

李+x 冇車牌o唔ok?

13:3

我明
但我係窮撚

學緊
作為男人就算冇錢養車都要識點操作架車

冇 懶得學 覺得自己集中力唔夠，學呢d害人害物

心態正確

大比數領先

無車已經唔ok啦

無錢養車仲算係男人 ?

有26, 46牌， 窮撚，揸緊26
都好過幾廿歲人逼巴士

真心等巴士逼地鐵真係好辛苦

我淨係知道喺連登開咁多膠post
on on99咁
就一定唔算男人

19 歲 ，1.2 牌 無車窮撚， 當學多樣野搵工易啲

20歲 1牌 養車真係開支好大

老母邏輯
冇車=唔好考車牌

老母： 考完車唔洗買車

23歲 啱啱棍Van pass

統計 同 公投 唔識分

20歲，冇牌
冇錢買車，考完牌起碼要擺埋一邊三五七年，冇乜意思
同埋自問馬路炸彈，唔想害死人，所以唔諗住考牌

3同22號牌

唔好講親D咩消費都用李+X做例子, 下下去到咁極端冇意思
李+X唔洗派卡片, 唔洗帶令錶添, 全香港有邊個唔識佢, 佢已經去到一個地埗係上左神台咁 已經唔需要其他物資去証明自己, 但呢到的人要用到咁高層次去做比較?

冇車牌係香港完全ok

利申: 今日pass